點樣先可以得到奧斯卡提名？

我想提名最佳電影 最佳導演 最佳男主角 ...

巴塞羅拿唐氏綜合聯隊 幫到你

真係滄海遺珠黎 委屈過里安納度

入左演藝學院先 聽人講係加泰